<!-- https://picsum.photos/ -->
<!-- CSS grid para hacer las columnas -->
<!-- flex para alinear cosas -->
<!-- caniuse.com para utilizar imágenes aleatorias -->

background-size: cover;
falta alinemamiento vertical de la presentacion - (?)
botón responsive que aparezca y desaparezca - 
acción para llamar por teléfono - (x)